有冇人鐘意Tim Burton?

細個第一次睇怪誕城之夜就迷上左佢嗰種怪誕黑色幽默既風格
最鐘意阿Jack同Edward

The big fish
Edward Scissorhands
應該佢每套戲我都睇過
除咗佢早年個啲公仔片
之前佢黎香港搞展覽
買咗佢本書 拎埋簽名 好撚正

拎左簽名咁正我都有去個展完全唔想走
好想去佢腦中既世界

點解po唔到gif

都係唔得

點解我up唔到gif

呢套我好鍾意

睇左三次

Ed wood

回晒塘

大家有冇話會想邊一套戲或角色俾tim burton拍出嚟？
我先
Harley Quinn因為佢個joker好正，好想睇埋佢既version 既harley

仲有Phantom of the Opera Phantom哩種不為世所容既天才好岩佢個style

佢的戲睇左九成，好黑色，但真係超好笑

我應該睇左七至八成only巴打最鐘意邊（幾）套？

harley quinn 預想圖

phantom預想圖

利申：外國fans畫既

頂點解成日出唔到

無頭谷

我未睇太細膽

Big Fish is one of my favorite movies

回撚哂塘
最新個套頭一半似係Tim Burton拍出黎
但後面個一半好似第2個人拍咁

之前去左佢香港個展d畫好鬼靚

好睇！快啲睇！！

最新個套係指柏鳥？

好想住係入面

係
開頭好正
後尾好差

同埋配樂冇左danny elfman又係爭咁d

我覺得burton同helena分開咗之後回哂塘咁

都係明明超襯
我記得嗰時搭火車見到新聞一開始仲以為佢地結婚

無頭谷 睇到識背
好鍾意佢啲戲拍到好鬼詭異嘅氣氛

burton畫筆下啲女仔同helena根本一模一樣

beetle juice

怪誕城會出續作！但係唔係電影出漫畫！

真？？？？咁正

beetlejuice

Sweeney Todd

睇曬，有好睇，有心諗做乜撚

岩岩睇完

Tim + Helena +Johnny 係golden trio

Tim + Danny + Johnny係另一個 golden trio

最鍾意呢套，金三角最正

好多 Harry Potter既人

ice dance

超浪漫
仲有：
Hug me.
I can't.

Big Fish同Edward真係最正

未有時間睇big fish
edward成個感覺好似童話故事

輕輕一推

我都超鍾意呢幕 ,
btw 係 Hold me

o sorry

Hug me
成個感覺冇哂

對唔住啊

好鐘意jack

me too

電腦wallpaper係類似呢張

我間房有poster

好多jack公仔

有隻可以蚊個頭出嚟既jack係好似小學雞d八達通套咁既

TIM BURTON動畫電影 我覺得怪誕屍新娘最高汁

而真人電影黎講 比較鐘意 剪刀手愛德華 朱古力獎門人 同魔街理髮師

四手聯彈同danny elfman唱remains of the day嗰兩段我都好鐘意學校之前做過drama但d 主角

巴打講嗰三套真人我都覺得好正

edward 段snow dance

朱古力獎門人係我第一套睇既johnny depp當時小學既我：條友怪得嚟好靚仔

魔街理髮師我最鐘意老闆娘唱by the sea嗰段好cute

有冇人唔知個骷髏係danny elfman配音

成套戲最colorful既一段

無意中搵到
我覺得個Lydia最正

1:14

有冇巴打講下？

zero's journey

sleepy hollow 係最靚仔既時期

你講tim 定johnny先

johnny🤓

好鐘意batman 同batman return